其實咁急住升級做乜春?

用兵最基本
能收能放
一：家陣美國佬/國際間擺明排緊隊幫香港
你地要先諗一個問題：
呢一刻時間係共產黨果邊定我地果邊先?

二：你地要先估計，呢場會係一場持久戰
冇耐性既一方一定首先會輸
國際間幫你都要時間ga?
以年青人做主導既運動
拼勁十足但缺乏韌性
唔會急住於一日決勝負ga
美國要隊lum中共都要隊一排啦
支爆吹左廿年，而家就黎爆反而心急?

三：其實一味話升級果d，
係咪驚勇武一停低就唔再出黎?
我話俾聽係唔會!
6位義士一隻眼
係唔可能話唔出就唔出
只要有足夠理由
我肯定勇武派一定會再出黎
唔係一定要打戰績出黎先為之贏

要set deadline 姐
怕佢冷處理
過左deadline 就升級

set完deadline有冇方法係和理非升級多於勇武升級?
和理非升級仲有大把水位wor

謝2號p牌3毛回覆
無人話要捉鬼

推

已經唔覺得港府/林鄭係話事果個

7日
中共仲有7日回應美國要求

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘佢

尋日咁撚和平，無暴力啦下話，依家咪即管俾幾日佢度稿囉
deadline後無回應唔好怪香港人人放核彈

死線已定!!!

所以我篇文完全冇提過林鄭個傀儡
香港揸旗發號施令，係共產黨底層果浸我覺得係張曉明
一黎由被我地打殘，變成唔理國際輿論又用民兵恐怖主義又盛，根本係中共係大陸用慣既招蚊
如果唔係根本美國國會議員唔會一黎就話用馬茨xxx法例去制裁張曉明
而唔係林鄭先

冷氣軍師可否收皮?

我出過去又要話過你知?
識唔識用理據反駁?

快餐式政治思維, 好無語

習總本身應該完全無視香港示威，無論勇武定合理非，但佢始終受制於美方同部分歐洲國家。
短期內警察可能會較為收斂，因為美國講咗要人道處理。
長遠仲係好漫長嘅抗爭，北京會繼續用人道嘅手法干預同洗腦。

謝推post
我唔先入為主覺得p牌一定有問題
我想問下你，拋低一句就當講左野?諗住得自己明?
用論點反駁你又唔識?

例如？？

除左極權國家邊有國家會企中共個邊

你唔定死線就冷卻

當然冇要定聽日後日

set deadline 同儲氣831，再下個checkpoint 就係10月1，一定要搞場大野

不要冷卻
訂之後嘅死線都得。唔好急，但要快

先和理非升級
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

其實以我睇法
我覺得習種唔會唔理香港事務
不過睇下巴打無覺得"理"係邊一種
我覺得佢會定期收風
得閒就講句唔理有幾暴力，我要件事攪返掂
你叫佢上港共前線發號施令就梗係唔會
但9up兩句大方向點做，佢就一定有出聲
因為香港係大陸金庫+各國貿易中心
又係中共完全對外開放俾會彈出彈入拎著數既唯一窗口
香港重要性無容置疑

全球罷工啦
文宣每星期罷工一兩日
又可以長遠罷，又唔影響生活

班勇武唔好咁心急啦
鬥爭唔係短時間內就可以解決

我嘅意思係香港示威對習總無直接影響，但引起嘅外國（美方）反應就牽制到北京。

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

其實6月升級左第一次之後每次都有好多人好想快啲升級逼政府回應
但個問題就係7月月中咁上下嗰陣都有好多意見提過無限升級唔係方法 所以先有退一退
但每次退完第一下之後同一晚或者第二日又有勁多人話「係時候要升級」之類
好似真係等多一日都唔得 都要時間prepare架
更何況黎緊25號又有一個 31號又有一個
成班次次都狂叫升級但無一個有比意見出黎
要其他人附和之後等人搞

同意

set deadline我冇異議呀
但可以係去機場，唔一定係勇武衝擊
我本身唔係和理非派，因為泛民30年和理非集會冇用，但而家香港人識交替使用
香港人係進化得好快，好醒
家陣和理勇一齊衝到美國各派別+總統都出黎同習種傾香港問題
本身賭檯冇人理
我地攪到點都要有人理
而家我地叫到最大莊家落場
其他人可以係側面叫陣
但呢一刻唔好阻住佢點落注

香港人善忘呀

唔好諗住靠外國，唔係燒到眼眉邊個會幫你

唔set死線既話,香港人金魚記憶,好快就唔記得

比林鄭回氣

831民陣集會，終點中聯辦

阿sir急了

係呀大佬
我知香港形勢好危急
但唔係急到咁呀冇哂章法
ai式自我進化都要時間啦
之前衝到有一排黑警狂打狂用tear gas，用武警扮港警，但我地都吹佢地唔脹
家陣搵到鬼佬黎同埋貿易戰一齊黎玩
又唔同講法

講乜撚野

p牌仔咁心急想分化?

仲要點樣解釋？
政治既野 係要借輿論發酵
尋日先遊完行 今日就話升級
連國際間都未有時間討論回應
如果唔駛理國際輿論
咁憑乜攬炒？

其實都兩個月啦
已經係咁重複.
和理非罷工罷市擠提都做唔出幾盡

你發開口夢要講明喎

請手足睇返我回覆
set deadline升級可以去機場
一星期攪一次係可以，等全世界可以聚焦係果件事度，再加埋等香港人唔好善忘
一星期攪太多次就怕自己友會攰，焦點分散

琴日民陣已經講左「政府唔回應就係逼我地用暴力」，所以冇和理非升級嘅必要，我地已經讓左一次步，和理非只係show hand講比政府知我地有民意支持。

原來我誤解左巴打你
唔理你語氣啦
總之大家睇法類近
同意你所講，謝推post

因為中共想大家內鬨，破壞自己名聲

push

預備咗持久戰

【0819】而家！Now時事全方位 嘉賓係全港觀眾！係你啊！1833298

block得

men chun mic kong jor 831
831 mo fan ying hui 罷課

發現好多人未接受到係持久戰

和理非上完街咪set deadline升級law
你好驚升級？
不推文回覆

721 811

freedom is not free 唔好下下諗外國人會幫到盡

香港同中共既問題唔會因為今次事件就解決到
香港人必須要靠自己先， 外人先有幫你既藉口

尋日既集會set 左死線未

波羅的海之路係當年波羅的海三小國為自由 為獨立 反蘇共嘅和理非抗爭！

今次目的係喚取更大國際關注！！！去埋今次和理非，下次同返你上前線！！！

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

( Show Blocked User - 我要捉鬼 )

一直都有睇到有D人留言 唔升級 唔持續
勇武就會被大搜捕

想問下由6.9 到而家 除左現場被捕
有幾多係事後被捕?

推
總之大家記住：不心急，不淡忘

你話唔會就唔會？ 你以為自己邊撚個？

幾時更新訴求重組警隊

可唔可以高手少少
咁撚低裝
嚟啦 俾啲誠意 誠意

食炸雞 喺咪？

同意你講法
再強調一次
香港人set deadline升級係可以，例如係去機場，例如今日港鐵職員罷工
而家個方向係等香港人唔好善忘冷卻就ok
因為我地手上已經成排彈藥等住全球用
呢一刻未必駛黑警犯錯儲彈藥
因為香港黑警個名係全港甚至全球個名已經臭到冇得再臭
而家係等全球傳媒整合資料俾外國政府用加埋質中共
呢d我唔認為係叫"全部靠哂外國"
係香港人做左野先，外國自然跟進，但點都要d時間，ok?

可以等事件發酵一下，再揾時機決定下一波行動

又唔識用論點黎做反駁?
家陣係討論緊
你一言堂時當我係一言堂?

㩒錢 瘋狂文宣

大家 中共仲急過你
敵人愈急 我方愈靜

又係你

全世界邊次革命係兩三個月內完成 ?

Push
對手系中共，預持久戰。

真心唔好急 佢越想10.1停件事 要讓件事慢慢藴釀 持久戰黎

我認為機場係升級既好對象

我地必須間唔時彈下個死穴， 時間拖愈長 對我愈不利

尋日既集會set 左死線未

比啲耐性啦
香港民主及人權法案就黎

８２３人鏈

香港人係金魚記憶，點解唔急得呀

論持久戰

呢場真係持久戰 要畀時間國際發酵
冇得速食嘅 大家要緊記呢個極權政府點樣對我哋
只要唔善忘 一定會繼續出嚟

同意要set deadline

梁天琦: "香港革命"可能需要16年的時間, 才會成功

勇武:警署車場,警察宿舍
和理:機場
罷工應該仲要集下氣先得,不過都可以搞,配合罷課9月2號搞罷工?

push

上星期梁繼平同攬炒巴講過要善用國際思維

個人認為現時focus係外國戰線,好似前幾日Melbourne 集會咁

班中國真心膠一定會衝出嚟柒,令鬼佬除咗睇新聞以外,

能夠親身感受到香港人面對緊嘅情況,目標係將意識形態對立擴展至全球

不過就需要身處外地嘅巴絲幫手

做就一定要做 但最重要嘅係夾埋timing

14年個陣又係咁講

因為就開學?雖然可以罷課，但點都會少左人，由其中小學果啲

鬼一路都有
你出黎既目的係五大訴求既野
唔係捉鬼

塞機場，塞鐵，兌美金，罷工罷課
哩啲好和理非啦掛

新出隻雞叫"中聯辦"?

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

港共已經不斷做緊野 大搜捕 推法案 洗人腦 教育改革

香港人係咪真係有咁多時間？

14年 - 盲目和理非無效
19年 - 盲目勇武升級無效 (except 612)

俾啲時間鬼佬做嘢再睇形勢升級好無？
和理非可以升級，可以罷工罷學或者再集會／遊行，
勇武手足捉一個就少一個，唔好係啲無謂戰果上糾纏。

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

痴撚線之前就不斷講818係和理非日 一日咁多都唔得？都估到你班人一過咗就想不斷和理非extend，香港人呢2個月咁熱血都係因為勇武行動。又話set deadline 點知set到老年咁遠，一但運動開始降溫就好大鑊，中間空檔期唔俾有勇武行動咁會做咩，又不斷和理非？

有美國的《香港人權與民主法案》, 香港仲有不少時間

一場持久戰 急則不達

不如一齊討論下

一鼓作氣 再而衰 三而竭
9月過後大部分學生咩去向冇人知
唔好乜都咁老定住

其實和理非都未算做得好盡，我都同意多d 鼓吹和理非升級

罷買呀 欽美金呀 準備再三罷呀

鼓吹和理非升級

同意。

睇形勢，形勢favour和理非，就和理非，favour升級就升級。無話邊個by definition 一定話比邊個好，完全視乎context。

嘢嘢道德或者捉鬼辦論，浪費時間，focus on 謀略討論。

大家都係anonymous，話對方鬼又好，Harvard Professor又好，都無咩意思，反正verified唔到。意見make sense就adopt，唔make sense咪downvote或者直接ignore。

但我覺得keep 住做一啲聯署
有啲較為國際文宣要加緊少少 818琴日係多外國記者

大家今日不如集中火力去將尋日叫人去中聯辦嘅acc抽出嚟

國際戰線啱啱起步 等外國手足做多d遊行集會令外國市民都知中國人幾野蠻 我地會有更多籌碼！如果而家無目的勇武 會令示威者國際形象受損 因時制宜 記住任何令極權政府倒下嘅方法都係勇武抗爭

讓子彈飛一會兒

點樣係唔急住升級既同時又可以Keep住熱度?

和理非升級, 可以Keep住熱度 (如罷課)

哦
單機捉鬼啦

其實係我哋冇得揀...
一日未喺利益上或者經濟上真真正正搞到班狗官,
都只能繼續LOOP住和理非、勇武、和理非、勇武....

睇完第一點都覺得膠 好似5:0左咁

[830死線] 全民勇武，正式啟動！

其實612已經有拔萃男教師都係被射中眼
仲有好多手足大大小小既傷
唔係6個人1隻眼咁簡單

請看以下po

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

不過有d驚勇武會比政府黑警清算

推
雖然推唔郁

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

呢場擺明係持久戰
政府就係唔撚理我地等我地自己潰散

美國佬唔可信
今日幫你，聽日可能插你

818

純粹我覺得
番工個D好似冇心機升級
成日都要前線/後排宣傳一星期先罷得一日工
咁樣係唔對等付出

唔好漠視美國或國際間嘅影響，亦唔好過份相信外國會幫助香港

希望大家要保持警戒心
我發現有倒退14年蹟象
大家慢慢就會唔接受勇武
要話比人知琴日和理非只係為勇武鋪墊
若政府唔回應五大訴求 行動必須升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

14年無外國支持

19年有外國支持.
美國的《香港人權與民主法案》可為抗爭義士爭取不少時間

支爆來臨嘅時候唔好諗住香港可以獨善其身，我地係咪應該喺加速支爆嘅時候積極奪取屬於香港人嘅香港以減弱支爆的副作用甚至奪回早已被送中的香港資源呢？

大家請再聽我講
可能係post中間無咁多人睇到
而家唔係和理非包容唔到勇武
係勇武包容唔到和理非
我明2014年太多膠化運動既人同事
但我相信香港人既警覺性已經高左好多
尋日乜撚野慶祝生日我都有出聲屌
請勇武相信和理非
好似尋日舉牌個手足講
兩者合一變和理勇就最好

同意呢個
默時制宜
我地應變力算幾高
俾d信心俾自己

絕食集會？

*因

Block咗你個傻鳩先

絕食之前陳伯出左
唔太work

得1-2日真係宣傳好不足
上次8.5都有D太急
目前同佢玩住和理非同快閃算
可以考慮機場
呢段時間可以做好文宣，亦可以有足夠休息
依家大規模濫暴/捕，再輕易受傷/送頭，好易game over
我建議等埋831和理非集會
如果仍然冇回應再考慮升級
9月2日 罷課& 重演8.5 世紀罷工&七區行動
而且9月9日人權民主法案亦會極大機會通過

9月2 /7/ 8/9都係唔錯既時間點

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

絕食只有你老母會心疼

諗下可行性 可行性都唔諗就拋波出黎算點 如果係啲警犬畜生一星期罷兩日就唔同講法姐可？

818前，要儲民意set deadline俾勇武升級
818後，咁心急升級做咩？

會冷卻既唔係勇武
最大問題係群眾既backup變少

你係咪幫狗儲多啲彈藥ban9民陣？（雖然都ban硬

deadline咪正正冷處理

仆街啦鬼你老母分化撚. BLOCKED

有冇得試下某一日跳閘，幫人免費過海

岩阿

其實邊啲真前線係睇得出
呢兩晚係咁屌和理非嘅升級post，有啲真係好鬼架，琴晚都話要升級俾我睇，根本就唔係前線共識

老實講 前線搵命博 ，而且睇進化速度，點會齋屌咁無腦，好多時前線出post唔係呢個tone

keep住文宣都好緊要

你唔對國際社會持續施壓，咪搞到西藏咁，好多人同情但無人出手

Set deadline!!
唔係等運到！！

最近已經有例子

武漢示威無國際支持, 解放軍快速出動鎮壓, 就咁玩完

同意，要收放自如，咁就會係一支集二百萬人嘅強大武器

俾著我係D狗

明知今日你會來搞事，我實叫D手足日頭養足精神，等夜晚打柒你班仆街

--------

人地有晒部署，你仲走埋去送死，唔係叫勇武囉

咁幾時升級

推，唔好心急

on

話和平示威係前線武力升級既基石 要求全世界陪你地行一日
OK
E家行完討論下下一步點樣做 有基礎可以升級 又問升級做乜春
要等和理非升級? 仲有好多水位? 等左你地幾多年 仲要升幾耐 係唔係又俾多一個5年你地心理準備

又係民意黨 咪已經證明左唔會割蓆啦
又係國際支持 咁可唔可以同時2邊做呀?

繼續拖 拖到個運動冷卻 又係20000分完勝既一日

機場先
迫黑警係機場出手

尋日真係中晒中共計，和理非中計黨咁醒又睇唔出中共用818和平示威，向國際社會表達自己出軍隊威嚇香港人係可以有效控制局面
班鬼佬話之你嚇死定點，總之無人民反對，佢哋利益無受損就放生中共

中共十月一之前搞唔掂佢仲驚過你呀

昨日, 睇得出有POPO好想有人搞事

大家唔好停晒手，思考下一步的同時繼續換美金陰乾佢。

曲線推5天工作週?

慢慢煲下都冇計
機場已block
前線要出隨時出

係班冷氣狗以為自己單機有人會聽
三毛有錢收都叫圍到爐

你班免費散水撚有咩野做到？

就係要你點做都中計先高章和理非就唔會中計咩？人哋諗好晒
我哋無任何主動權，所以先要停止捉鬼同大台，用集體智慧同創意出奇制勝

不先商議，所謀無效；謀士眾多，所謀乃成。

你去打仗，要憑智謀，謀士眾多，人便得勝。

單機啦 on9 仔，咪撚諗住改名冇事。

係

一停左其實就係比犬方時間回氣同大搜捕...

呢段期間 政府可能會開始清算大搜捕
大家要保持警覺

agger

我都唔明點解個個咁心急
呢場其實長戰黎 要推翻一個政權 2個月就得? 會唔會大撚頭左啲

美國的《香港人權與民主法案》可為抗爭義士爭取不少時間

《香港人權與民主法案》對黑警都有效

想升級重點係keep住度火
個人覺得唔升級都可以，但係要諗個方法keep住度火
之前就係不斷咁衝班狗先顯得出佢地失控濫權
再造成琴日咁多人出黎

罷買
唱美金
影響到民生上晒新聞就可以增加士氣

唔係唔可以武鬥
但武鬥一定要對準有效目標先至有用
而唔係走去圍狗屋等班狗逐個瞄住黎射

要升級應該係文鬥果邊升級
罷工 塞機場 用盡所有不合作運動黎施壓
和理非唔係游行就叫做左野

俾時間鬼佬做下嘢都唔得嘅，
人哋一條法案直擊班幕後大佬荷包啦。

你都識講第一點，人哋出口術你係咪要做吓嘢

係，要先好好討論， 特別要配合外國戰線來決定deadlines ， 咁樣行勇武都會有足夠支持backup
最緊要有共識齊行動

blocked

分化即block

等九月人權法案啦
十月一落鳩佢面

set deadline is a must, I think should be 831

死線呢條死線去左邊呀？？

Deadline呀

機場仲可以去

呢場會係一場持久戰
冇耐性既一方一定首先會輸

咪係
話停咗唔再出
係on9

民陣停咗一排，尋日和理非都170萬人啦！

同意事件發酵要時間

亂衝亂勇武能放不收只會累事

依度大把人都想屌鳩死你老母喎

呢個方法要好耐先有成效wo
罷工真係唔好咩?
全港真係要搞番次長期罷工

推, 長久戰黎, 大家都不停學習中

耐心啲啦手足
挨到十月美國法案
我地一定會贏

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

Yup
和理非升級！

同意
等尋日170萬人傳開先啦
之後咪有晒理由升

個人認為831死線，9月可以同罷課一齊升級

罷工期間不勇武不搞不合作運動失焦先啦

上次令極多罷工者覺得被擺上枱甚至被利用
失望

驚自己友度火降左溫

因為試過2014囉屌

大家 你要比件事發酵下
尋日170萬人 上街
政府無回應
國際會搵位入做野

你老母咪鬼捉你老母

今次不同2014
9月有美國agenda
何來忽然謝咗？

前線班人想做野唔係問題，問題係你地有冇諗過想贏？有冇諗過點應付入面有鬼捉人？大家坐埋同一條船真係唔想再見到有人再白白送頭！可唔可以部署好哂諗埋對策先好講衝！

9月頭

同意
罷工真係要罷工

我覺得可以搞多幾次機場集會 用癱瘓機場既方式向政府施壓
街頭戰場可以休息一下先

至於831大家可以諗下和理非定勇武 (eg. 包圍中聯辦? 始終831框架係全國人大頒落黎既 圍中聯辦出師有名)

正是 一定要做下野施壓

老實講， 9月2應該係大限， 動員力一定低好多， 而且學生返學會被學校秋後算帳機會好大，有幾多會唔返學出黎？ 心照啦。前線以學生為主， 班和理亦都出2 次就唔會再出黎， 長久戰輸的機會只會更大， 最後變雨傘2.0 ， 你睇琴日有人出黎馬路慶祝生日就知， 變左嘉年華了

有，罷買、減消費
或者齊齊去坐shk商場

我俾番三個理由你：

1. 俾佢估到係和理非遊行係消耗唔到popo體力
就算最後乜都唔發生，都要俾popo覺得隨時會有事發生嘅可能，令佢驚情況會隨時失控，佈置大量popo係條街度乾曬
呢啲先叫示威

2. 唔好俾時間Popo回血
上個禮拜好明顯見到popo長期OT導致情緒失控，佈防混亂
我地一休息佢地都會休息，俾佢地休息足夠下一次我地就要面對狀態回勇嘅popo
同埋popo番左屋企咪無得分享手足口囉

3. popo一得閒就會大搜捕
就算你話支那/港共政府好快會因為外國壓力跪低都好，係佢地決定拎popo出黎祭旗之前都係文官嘅事
popo根本就無政治智慧去判斷之後可能會有大變不如睇定啲，一日仲覺得自己係軍政府一日都係會繼續搜捕

所以示威無可能停，更加唔可以事先講明要唔要行動
行動判斷應該交俾執行嘅人而唔係冷氣軍師

光復香港
時代革命

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

exactly
起碼和埋非捱到九月 美國國會希望幫我哋一把
唔好有藉口畀大陸話我哋嗰啲行為係恐怖主義，咁其他國家就不得解入

放心 之後仲有831, 9月2學界罷課 (可以配合埋罷工), 1/10國慶
大把野可以搞 中間仲有不斷既文宣戰
香港人想忘記都幾難
不如大家幫手諗下831想用咩方式抗爭 (圍中聯辦? 純和理非遊行? 入機場? or其他?)

又階段性勝利？俾啲掌聲自己再坐定定等外國救？

8.18本來意義就係向港共以至外國政府表現香港示威都可以有和平一面，然後set deadline，再作為行動升級嘅justification，而一如預期港共真係睬鳩你都廢事，所以一定要keep住出黎繼續施加壓力，而唔係好似你咁叫人唔使再出黎，返屋企打飛機當自己贏咗

pish

如果有警察死會唔會係叫恐怖主義?
我諗啲鬼真係做得出㗎喎

點解要將死線 定係星期四
原因有三

一 發動罷工之日 正是民意匯聚之時

琴日我哋聚集到170萬人
無流血傷害 無警民衝突
藍絲無位入
梁振英亦只能妄想娛己
此時不做 更待何時

二 政府喉舌大肆宣揚 藉此瓦解運動

當然 tvb 同建制嘅作為已為眾手足所知
但各位請認真思慮
Tvb 經歷廣告抵制運動
依然屹立不倒 並無倒戈之意
正是有一班藍絲觀眾以及政府撐腰

所謂
「停止示威暴力衝擊行為，政府就考慮回應訴求」
諸類論調
正是由張曉明提出
鑒於雨傘前事 大家起初不以為意 一笑了之
但隨政府大開輿論機器 一旦成形
將成為政府嘅防線 後果不堪設想
就如外國相信「the bill is dead 」
以為政府有意解決紛爭 平息民憤
將矛頭直指示威者

三 係為配合 其他活動

有手足計劃823 組成人鏈表達
感動國際
但此事若要成功 必需有一班足夠嘅人群
另外嘅 誠如我上面所講
亦有㩒錢活動 以及杯葛木蘭等
係不同層面削弱政府
多管齊下 達到內外夾迫

有手足有各種疑慮 以下係各點回應

首先 罷工影響需要準備

明白一部工種的確係手停口停
兩個月以嚟 相信已經大受影響
但罷工罷市 確係最有效嘅和平手段
希望可以見諒

而相信亦有部分手足意思
係需要時間請假 擔心被人當作曠工
然而 希望各位再思考罷工嘅本質
罷工係放棄手頭工作暫時離開崗位
影響業務 迫使商人用佢哋影響力動搖政府
而請有薪或無薪假 受勞工法保障
商人都並無損失
因此 請假不完全等於罷工
當然若果全部或大部份人請假
亦有相當嘅效果

其次 如此倉猝是否衝動行事

非也
本人就職零售品牌寫字樓工作
有任何風吹草動 就已經會開會討論
提早作出對策 安排前線調動工作
例如早前元朗過後人心惶惶
傳出黑吃黑等事 已經立即關鋪
又如稍近 有傳要去海港城大吃大喝大玩
亦有一早準備

事實上 好多品牌都係齊上齊落
一間公司撤退閂門 就好多間都仿效做法

當然 各公司各有不同
但相信大部分公司人事部
都十分關注近期嘅事
我亦鼓勵大家有任何 concern (擔心交通等)
都嘗試向直屬主管提出
可能令公司更有效制定彈性安排

831死線 時間一長 就會有更多不確定嘅情況
為免出現狼來了嘅情況 亦希望各位盡快加入討論
提早達到共識

讀下歷史就知民主化唔係煮即食麵3分鐘食得...

我指緊香港人承受能力太高
好快就習慣 唔比D刺激唔得

喂，睇返我之後留言啦
我話要keep住個熱度唔好俾香港人善忘
我主張呢一刻和理非升級多過勇武升級
因為國際間對黑警既彈藥根本有排未用哂
其他唔重覆啦，總之我係繼續支持大家係要keep住一星期出黎一次(視情況而定，可多於一次)
香港人做野之後外國跟進，ok?

睇下先

同意
咪癲啦全球最大黑社會
俾你唔駛兩個月就篤爆，有冇可能?
較啱策略為上，大家要再傾傾策略

捉到你啦

我以前都會咁諗既
不過睇下塞機場就知
香港人好撚善忘
第一日大家走晒出黎話還眼
第二日呢
仲有幾多人返黎

咪撚再捉鬼
我地每個人都有自己思考 自己分析
唔似啲中國人咁冇撚腦

部分同意.
的確唔急住升級，但係一放鬆咗就難好多再升。

由6月開始，已經有心理準備，呢場運動要搞半年，係持久戰
我係和理非，每次行出嚟都聽到同行嘅人講，佢哋都有呢個準備，持續同港共玩足半年起碼
宜家最緊要係唔好自亂陣腳，穩定軍心!

光復香港 時代革命

黃背心死咗唔少警察
都冇人話過黃背心係恐怖主義

岩！
其實818就展示到我地雖然無大台
但做到齊上齊落、收放自如
紀律仲好過紀律部隊

你都咪話唔驚

因為極權政府想拖到9月！

如果大家想勇武升級
升級d咩? 點升級?
你d防具有無升級到先?
夠唔夠應付你所講ge升級先?
唔夠的話 你係香港買唔買到?
你買到 仲有無貨俾其他手足買先? (decathlon之前都無貨 用左一段時間番貨啦)
買唔到 你上網外國買都要時間運番黎啦
全部都係時間 係唔係都要時間籌備?
不如趁依家係外國幫手ge同時自己籌備一下
當timing岩(咩timing?到左你就會知道) ge時候 就可以把握機會 升爆佢老母級
如果你急住係又升唔係又升 你叫其他未準備好裝備ge手足點樣幫手?
大家俾d時間大家啦

一個字

因為香港人好撚善忘

啱，
所以都係果句覆過n次
要起碼一星期一次去keep住個熱度
詳細請睇返較早前我既回覆，謝

btw係2隻眼
613 通識老師隻眼得返0.3視力

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

好想等美國國會復會 唔知等唔等得切

而家我反而覺得衝一半又唔衝，打遊擊；
或者做啲非暴力但踩界既野；
不定期舉行幻彩嘉年華；
包圍狗屋，聲援義士；
繼續3罷；
繼續連儂牆；
仲有好多方法⋯

勇武/和理非互相配合攻擊，等佢邊個位再出錯，咁就有古仔聽。

和理的確仲可以做好多嘢
例如街頭話劇（快閃果隻都得）
流動播映民間記者會，播果幾條高質片

和理目前有兩個職責
一個係保持和理式抗爭
另一個係宣傳以及令更多人
尤其外國人同中間立場嘅人支持

但局勢改變，我覺得應該要加入第三個職責
和理有需要糾正嗌反港獨嘅人
將焦點放番五大訴求
解釋番五大訴求全部都港獨無關，唔好俾人模糊視線
而家爭取緊民主自由公義
要打到嘅係滿口謊言做假嘅暴政，黑警，以及CCTVB

暫時用其他途徑施壓唔好停、尤其海外戰線

香港再罷工好難
全城罷買啦

錯、令全世界意識到蝗已經無處不在非常重要

捉到你了
你可以攞左我果一毫子番去阿爺度覆命啦

因為過兩日散水就會人清算

啱琴日之前又話show民意又話集氣
而加又話要時間比人做野 叫停唔好升級
即係咁 其實大家都預左林奠唔會有d咩建設性回應
大家都係討論死線 同死線之後既升級
又唔係今日要即刻出黎勇武
大方向點做 點升級都係要時間討論出黎
你地唔好講到勇武就會帶黎負面影響好冇
咁耐以黎就係冇大台 各有各做 互相cover 先有效果
琴日既遊行活動 係一步好棋
和理非方面既罷工 罷買 撳錢 可以比多d心機搞大佢
勇武既計劃亦都要討論 得出結論你有意見可以提出
大家到時研究下個plan有咩改善
但係唔好互屌好唔好
又話要結合 但係又想lead人做野
大家集思廣益 見招拆招先係正路

大規模三擺 長期不合作運動 玩擠提 玩冧經濟 呢d我認為係政府最驚嘅野

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

我好想知點解超過170萬人行完出黎無人提要政府回應訴求同deadline 行完就算？

計埋老師隻眼，應該係兩隻眼！

exact7ly 呀喂

啱，就係咁

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

推
除咗不合作運動其他全部讚成

兩隻眼啊！通識sir嗰隻都得返3成咋！

8

ok sorry，更正返
通識科老師仲係第一隻眼

）促进社会治理现代化。综合应用大数据、云计算、人工智能等技术，提高社会治理智能化专业化水平。加强社会信用体系建设，率先构建统一的社会信用平台。加快建设智慧城市，支持深圳建设粤港澳大湾区大数据中心。探索完善数据产权和隐私保护机制，强化网络信息安全保障。加强基层治理，改革创新群团组织、社会力量参与社会治理模式。

輸喇屌,,

十月一號, 70周年國慶, 我一定要你無面收埸
唔好以為自己蝦蝦霸霸唔使付出代價
人在做, 天在看, 勇武休養生息完, 民氣匯集足夠, 正係你收皮之時

簡單啲講 短期內一定要set deadline 升級 最好就星期六升級 之後831遊行完 deadline 後 再升級

行動唔可以停 一直以嚟無警察就會和平 所以行動照去 升級方向先可以交俾大家傾

講真，如果勇武因為停一個禮拜火而割蓆，根本就係為勇武而勇武
潛龍勿用呀

商場
WINDOW SHOPPING

唔係一隻眼，612都有嫁

停得太耐 普通人會習慣返平常個種生活

同意。170萬人行出來了。個波而家係政府度。記者會幫手比壓力。越遲回應，政府越顯得無能。唔急於一時。

點升級
音響裝備升級？

"6位義士一隻眼
係唔可能話唔出就唔出"
正評

唔係急住星期
係要一樣接一樣
唔好比政府有喘息機會
政府一有時間喘息大搜捕就會開始
我地勝在人多
無理咩行動都對政府嘅管治成本有負擔
同埋升級唔一定係勇武升級
和理非都可以升級
行動上嘅升級
人數壓力係和理非嘅武器
應該點樣去善用係要諗
機場係一個和理非升級嘅好地方

個人比較贊成的係824、825和你飛，831再次民陣大遊行，92罷工+勇武再現。

重有好多位義士！
但一定要令成個運動拖過十一

十一全員行動
中共咁撚要面呀啦

Push

其實我真係睇唔到美國點幫緊香港？
人權法案就一早有
其他都係得個講字
你keep住做野先可以keep住令人關注你

啱呀keep住做野
國際間係buy緊中共港共強權欺壓香港市民既事實同畫面
勇武反擊當然可以，但現階段至少我未睇到有呢個機會

不合作都係升級

不合作得黎係攪緊政府果邊，而唔係將個槍頭無啦啦去左市民果邊
(或者合理期望地係大幅影響政府運作/經濟收益，而同時細幅度影響市民的)
我絕對支持

咁咪升級搞政府機構
唔好日日搞
135/24 比返2/3日人去做野
唔洗好多人就做到啦

稅局果獲野奶左獲金
有冇其他部門?

到底手P牌仔幾時先可以推 同正皮呀？？？

PUSH

咁要留多熟政府運作既人講
但稅局就衰突發姐
你提早講定自己仲衝埋去就佢自己憨鳩啦

岩

呢個直頭可以另外開個第二個post討論行動post

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

其實係兩隻眼 仲有六月個月男教師失去左部份視力
we never forget we never forgive

之前已say sorry已覆
知道係兩隻眼

外國人等睇流血壓迫 同情心爆發
侵侵先有力 順手幫香港

但政、商收中共order冷處理

和勇不分家 無軍師 無吊鬼 抗爭者自決

個人覺得唔需要set deadline
唔需要升級
但要keep 住快閃式勇武
唔可以俾件事冷卻

一升級就要係衝入立法會嗰種升級
呢啲要留返10.1

要set deadline 再升級 做夠文宣 心身作好準備 先禮後兵 之後就出師有名

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

個個星期地區遊行加快閃撚狗
Keep住勇武唔代表升級

只係互相提醒 對住呢個仆街政權 我地一定要記仇

又多隻鬼吹風唔好勇武

咁都無200000個簽名？

善用起底功能

不能同意更多

831

都話用理據，論點反駁
btw你個名

9月9 美國復會

一鼓作氣 再而衰 三而竭
逗下逗下

咪玩啦大佬
咁你咁講唔即做就收皮
咁呢個世界唔會有策略，唔會有持久戰啦?
持唔持久戰我地有得揀既咩?
我夠想中共聽日冚國剷香港聽日就重光lok
得先得ga，因時制宜呀

叫人唔好急住升
因為和理非升級仲有水位
我想問有咩野水位呀?
香港人罷工罷一日
塞機場塞左4個鐘就散水
可唔可以說服我點樣和理非先級?

回應「其實咁急住升級做乜春」呢個POST及幾點建議，入黎討論下。

首先，此post標題同內文建議不相符
標題反對「急住升級」，但內文建議叫停所有勇武，標籤勇武＝衝擊。
並未討論重回勇武自衛既路線的可能性，要求以完全和平手法繼續。
此偷換概念令人疑惑，而實際上，勇武一直以來都以自衛為先。

回第一點：
「國際排緊隊幫香港，時間係香港人呢面」
答：無錯係有美國國會幫手，但係唔等如我地坐以待斃。我地可以繼續做和平遊行以外既野，展現比人知我地仲係頑強戰鬥緊。手法可以勇武可以和平，以手足不被捕不流血為大前提。

若果就此以和平大遊行相類似形式繼續，以818形式規限前線手足
問：若果前線執意勇武，如何解決出現「邊個衝邊個就係鬼」呢類問題？係以和平為綱領既情況下，有手足依然想勇武，如何調和？

第二點：
「持久戰，要有耐性，唔急於一日」
答：此並未能夠論證樓主叫停所有勇武既建議
問：勇武係盡量減少傷亡情況，以前衛為綱領下去做，為何就係無耐性，何嘗唔係打持久戰？

第三點：
「其實一味話升級果d，係咪驚勇武一停就唔再出黎」
答：唔升級大可以依照818前既形式以自衛形式街頭抗爭／機場不合作，點解直接講到要勇武停？

第四點：
「set完deadline應以和理非升級」，「和理非升級仲有好大水位」
答：和理非大罷工，一日告吹；機場不合作，一日告吹（813人數相比812極之少）；塞鐵不合作被完全叫停。
問：如果在完全沒有勇武自衛情況下繼續升級？

大佬呀
頭post篇幅有限
我出post果陣講唔哂所有野
我有係唔同巴打留言度覆返你所講既野
包括去機場
我冇話勇武唔出得，係要出師有名
家陣國際間睇實哂，人地唔會無緣無故一定要幫你香港人
我要重覆講真係有排講
重覆講多小小，國際間係想要中共強權壓倒香港人既事實同畫面呀
我從來冇講過勇武冇用
係你地講到勇武小日都唔得
都話因時制宜我覆到口臭 你追下post啦開追故模式
我同意某巴打所講，係要俾黑警估估下
唔知我地虛實(勇唔勇武)既情況下去集會
但就唔撚係一定要勇武囉

而家真係中共急 我地真係唔急
之前升級個目的都係想國際關注
目的到左 就可以了
佢再冇任何反應一段時間先再升級都可以

我覺得現時做到好，可以keep住做既有：
去機場，首選
㩒錢換美元：呢樣你想停都停唔到，時間耐左會見到成果
升級既有：
1：真真正正既三罷
好幾次民陣叫人上街，都咁有號召力既話
咁如果民陣真係叫到人罷工罷課罷市
2百萬有3份一人肯做
一定有用，
當然，如果要等埋罷課就要到9月
罷市既可行性有待探討
2：令到香港金融市場停擺至少一日
純探討可能性，金融既野連登大把人熟過我，唔知work唔work
物理圍某某總部可唔可能令金融市場停擺
香港損失程度大唔大要評估左先
其他就等各巴打集思廣益

另外，塞稅務大樓既政府部門替代品
有利於民而令政府有損失既例如之前紅随唔駛俾錢，未實行過既地鐵熱門上班出入口既閘機shutdown等等
仲有好多野玩

勇武嘢升級係靠手段，和理嘢升級係靠人數

人數逼炸中聯辦下話。

慢慢黎 拖到十月